被個官要求先拿取感化/社會服務令服告

我本身係白手，查返近來差唔多嘅案，都係援刑加罰款。一心諗住認罪求情，將件事終結咗佢，再好好吔改過算自身做人。

但竟然個官要先拿取感化/社會服務令服告，本來都想忍門住公司先，做埋過埋年先老實講有個底再搵工。而家睇嚟都穿硬，聖誕都未必過到，今日填左張form，寫晒工作嘅公司資料，好似話有家訪嗰啲，我諗實打去公司到問。

有無人知個程序，有咩我可以盡做去幫到件事

手足，我唔識，但612或星火律師幫唔幫到你？

不是發夢相關嘅案。係我自己做錯事。

巴打唔好頭痕，我都試過咁，唔會打去公司問
係每月要請假上去同家訪

無乜個案會問公司
通常都係問屋企人嘅
基本上都會徵求左你意見 問左可唔可以通知你屋企人先
如果佢真係要問你公司嘅話 應該都會同你講左先
所以唔使咁擔心公司個方面
但係屋企人嗰邊你就最好比佢哋知道
因為佢哋其中一個睇嘅條件 係有冇屋企人嘅支持去改過自新
如果你唔肯比佢聯絡屋企人嘅話就差d架喇

請教一下，「每月」嘅意思？
暫時係未判，法官係要睇我報告。唔知係咪同你講那個情況一樣。

我暫時準備晒公司約、糧單、銀行statement、稅單。希望唔會通知公司啦。
父母未知，唔知點講。
我老婆知情，如果自己屋企就簡單了。